有冇人要個鐵貓/狗籠？

有意留底Tg

莊唔莊到個人？

幾大 有冇圖

巴打近邊頭